依加邊度仲可以買口罩？

依加邊度仲可以買口罩？

屋企得返唔夠一盒
5個人

amazon 樂天

Amazon

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

Amazon好多直送香港嘅都冇貨了，要用集運，成碼成個月先到貨

咁死得
唔夠用咁多日 市面又多假貨

口罩都有假?

醫院 急症室出面都有售賣機
但只係買到幾個應急用

飛一轉日本

好多假 一係就無貨

我驚上飛機嗰下已經中招
中國人無處不在

又唔算假，碼過好多係入盒
藥房買一堆盒，自己隨意放啲雜牌口罩入去賣

有啲係話就話3層
但其實一層 防唔到菌 etc

我係公司拎左成盒

日本大量

新填地街
旺角新之肥仔開倉 啱啱兩點半仲有好多箱
利申 非打手

買唔撚到口罩呀屌你老母

公司拎

嗱比埋link 你

幫我拎埋

amazon估計2月先出到貨屌

原產地 中國
完

撞正新年，集運都要等好耐
Amazon JP 睇睇

邊款先係？

樂天啦

你要防到病毒既先得
好多都唔係

卓悅仲有，急嘅買啲頂住先

行去阿布泰國百貨睇睇
早排見佢仲有一大堆3m 外科口罩

日本人都用
買超立体出嘅都得嘅
係貴啲啲啫

問下屋企人既番工地方有沒得拿可能重快
的藥房個個都加哂價

藥房

同埋而家個個都話要睇ASTM LEVEL，藥房十盒有九盒係冇標呢d野

Carousell

早兩日喺amazon jp買，要新年假後先送到香港

d 仆街攞日本花粉果d 出黎呃人 屌佢老母

[violet]VFE
銀離子過濾
日美台韓製最好
睇返嚟

______________________________

台灣標準 CNS 14774
美國標準 ASTM F2100-11
歐洲標準 EN14683
同埋BFE, PFE, VFE聲稱有幾多%
當中VFE最緊要

不過宜家市面你仲買到唔係中國製口罩已經贏撚咗

中左仗

有，尋日先中完伏

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

醫院都用中國製
外國大牌子就ok

ching留tg，我放俾你，我重貨，靠炒賣口罩上樓中！快

炒你老母

$300 30個 PM2.5 唔好話我唔益你
要就留TG

假貨都頂住先拉，好過無，起碼面層不織布防水已經好過你唔戴拉

Gmarket

[港人自救]民間資訊中心

3m 1820 有EN14683 level2認證 made in US
唔洗集運 但耐(唔少集運新年好似都話收皮休息)

好急嘅話要再諗下計仔

carousell啦

係 完全唔等使
好多連PFE/BFE都冇

新年當你集運唔休息,速遞都休息啦

尋晚去銅鑼灣和你宵見到有

係垃圾桶執人用完果d

carosell 不過要等

想問下 ASTM F2101得唔得？

俾個閪我屌一次 俾一盒30個 唔好話我唔益你
要就留TG

其實有啲屈臣氏仲有
利伸老母屈臣氏做

好多藥房賣支拿製口罩扮日本貨
另一個post 有講淘寶賣7 蚊人仔香港藥房賣幾十蚊
幾蚊人仔口罩你敢唔敢用？

唔敢帶

商場拎
好多商場都有提供 問啲Cs 就得

借位幫推

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

ASTM 係美國牌先有既 佢有唔同lv lv3係最好

好多鋪頭、藥房都有現貨！

我都唔知唔識呀 資料搜集完話俾大家聽咋

donki 不過細碼
佢另外有隻加濕口罩唔知得唔得？貴

邊度

岩岩買最快2月12，希望到時我未死得

用住假既先頂住
一定好過無

葵廣、銅鑼灣都有見到

觀塘駱駝漆三期一樓有間黃店有
但一點左右果時已經大排長龍
依家唔知仲有無

唉屌
尋日先唔小心買左盒假
買同訂之前一定要問同check清楚

1840 呢隻快少少,ship within 1 to 2 weeks.
Pack of 300, US$$112.50

快啲上網買啦, 隔離PO嗰個網, 我LOAD左半日終於買到!
三次元喺我LOAD緊嘅時候由有貨變無貨...

屎眼得？又食又拎

唉屌買左

10蚊一個NASK N95,15蚊一個NASK N99,地鐵站交收.要就留TG.

搵到 3M Mask Brochure

Source

岩岩俾呢間cancel左order

正常，今日禮拜四，聽日出唔到貨就禮拜一先出
飛機你又要預最少1-2日裝拆
當聽日出貨都要下個禮拜一啦（仲未計香港呢邊CARRIER幾時開工）

藥房好多假貨，防唔到飛沫細菌

顏色有沒分別

樂天

大堂有
會所有
公司有
結論係唔使買

一早叫買
嗰陣唔買就唔好問啦

肥仔全部都係唔合格既口罩

屋企有六盒

咁遲先嚟買

我老母都買左呢隻

買定食物
唔好出街住

呢隻有冇用？

真嗰日急用買咗盒寫日文既望真啲先知淨係防花粉

例如呢

係日本買 有無邊隻口罩推介？

教你點揀完全符合黃色經濟圈又防到武漢肺炎嘅口罩

佢好似有方法買到？

格仔舖有d

今朝donki同Aeon 十蚊店都好似有

你諗到，佢哋都諗到

邊間

有冇人知港島邊度有

頭先有個長者客口響響話小西灣大把貨

你一講完屈臣氏個網即刻收皮

樓下7仔ok睇下有冇 我岩岩買完5蚊個

可能我係柴灣太買 所以先買到 但樓下你都去睇下

在您前面的用戶有： 1315
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

在您前面的用戶有： 1384

戴豬咀上機
用完要撤底消毒

呢隻有無效？
有無人買？

最新消息：香港兩名「高度懷疑」確診個案，確診感染武漢肺炎

依間$200買到n95

天水圍北江地下藥房，10元6個每人只限買一包

1922了

有無人知呢隻有無用

200幾多個？
平時一盒20個賣130喎

大廠日本製三次元，超立体都幾好
不過計返都要3，4蚊港紙一個

藥房未必有盒裝買
可以上網買，寄去酒店

屈臣氏有咩賣賣到要輪大米

20個

我岩岩係醫院禁左10幾個
3蚊一個頂住先

根據隔離post，你呢款應該合格
有銀系抗菌

荃灣激安

宜家邊有平時架
危急關頭

3蚊一個
我上Amazon買made in USA medicom，連埋集運費都唔駛咁貴

去醫院已經高危

你啱

有就有，不過好似唔係獨立包裝

Thanks! Aeon有

去遠啲藥房仲有

樂天有啲鋪好高運費
要訂十盒以上先免運費

淆底

Made in USA?

好多係騙案黎 要小心

咁我唔知啦...
我冇去留心睇 只係見到新填地制同肥仔有貨
新填地就好多 n95 同三層都有

其實N95反而易買，至少間間都係賣3M好少中伏
而家出街要搵寫明 EN / ASTM標準嘅外科口罩先難

呢個唔錯 去到level 2

風味外科口罩藍色尺寸 175 x 95 毫米 50 片輸入 ...
樂天海外銷售

Server已死

超多人淆底了

頂

感謝巴打

日本製基本上都係冇獨立包裝

三次元有隻50個盒裝
除返平過你呢個價

5000幾人了

你點知你大堂會所公司果d 唔係藥房賣緊既劣質口罩

公司梗係有幾cheap 買幾cheap 架喇

工業用定醫護用？

今日見到好多支那人買一大袋口罩

我嗰頭係啲住宅區藥房仔
可以因為咁所以無賣
但Amazon好貴

叛亂分子 應該要私了

Donki ，但20蚊得7個

萬寧有日本口罩$39.9 7個

Amazon jp都賣貴晒
搵樂天 yahoo shopping嗰啲仲有正常價

9000啦

喺卓悅買咗盒eg 其實佢賣啲嘢有冇問題

我想知邊度仲有小朋友用口罩

Log on
Sasa

Aeon

放心, 日本好多口罩都無 , 還要中國製

amazon都搶貴晒，好多都冇貨

官塘駱駝漆

日本製

誠哥先排到4300

買隻3m 3200 咪得囉

吊住條命先再入普通口罩

11353個呀我

sasa我行埋隔離幾個區都沒
我搵左幾日喇
雖然我有存貨係度,但新年後再買唔到應該就清晒
又唔知幾時番貨

香港無了
飛轉台北睇睇啦

應該未賣晒掛

台灣人都狂入中

去sell hk 商場攞

用廁紙捆住個頭兩圈，得唔得?

台灣啦 桃園市附近應該冇咁多人買

度度都無晒.... 仆街了

公司冇晒都係冇得拎

Dokodemo

五個人點救啊
一盒都難啦

上網啦

即時捐左5盒

掃

仲有無其他？怕買唔到

新填地邊間？

唔好出街

做支那人生意做死佢啦

D 大陸撚 一車車 一架架 黎緊香港

Nepia企鵝都係日本製
不過冇盒裝，大概290yen 5個

唔介意台灣製嘅可以去7-11買
一盒40個有獨立包裝
不過容易起毛粒
用幾個鐘個鼻開始會痕

運費貴唔貴？有冇link

五金舖

唔得

唔貴，好平，link就自己揾喇

而家買好多都2月中到

Pm2.5好似防到花粉咋喎

幾錢啊？

你邊區先，搵番你個區既人留tg 比你去買仲好

日本樂天買, 平時有用開日本轉運

計埋轉運應該下星期先到

咁邊啲先得㗎

你估個個都好似你返濕鳩中資咩

係 我條link個3m 1820就12號
樓下巴打1840就2月頭
我研究緊樂天 睇下有冇得快啲

唔撚排啦屌 我讓個No.俾你

藥房真係賤業嚟

公司啲口罩係老細叫我出公數買緊係買好野
成間公司得廿幾個人
會所果啲當後備

係呀 齋PM2.5 唔work㗎
ASTM-F2100-11 Level 2或以上比較穩陣

好撚憎藥房，賺支那人錢都係咁話

飛一轉台灣
反正依家冇大陸人去
台灣呢個星期都開始全力生產口罩

之前 ok, amazon 好多隻原本 ship hk, 依家都唔得

amazon 有牌子, 有寫明 BFE PFE 嘅，其實唔多
之前重有 Cranberry USA 呢個牌子都 ship , 依家變咗唔 ship

而家已經無得買

台灣網購仲方便

唉屌 屋企人唔識買左竹炭嗰隻 而家要我搵
好困難

屯門富泰商場一樓 $50盒 made in Taiwan
好似仲有唔少貨

狗政府繼續無視口罩缺貨

大埔有冇口罩賣

Log on 仲有pm 2.5 mask

pm2.5頂住先 盡快上網買 日本出貨(ems)快過Amazon 快件
但運費好Q貴
如果依家手頭上真係冇work嘅罩都冇辦法 命仔要緊

Log on有隻astm level 1，頂住先

呢隻有無用？

仆街樂天Saraya surgical岩先睇34.xxHKD 5分鐘後double左變74.XX HKD

你想要邊款同邊隻 要幾多隻？

Astm level 1都好過而家市面好多架啦
唔算頂住先

開倉果d大陸野，勸你無謂哂錢

買唔到既買codom笠住個頭先

搶咩，碘酒浸布包臉仲有用 pm2.5 都有人爭

推
好用！ 為到1.3 蚊一個

FYI

Donki

叫左日本朋友寄20盒返黎派比朋友

賣晒⋯⋯⋯

呢種夠用？ 之前日本買左類似
但無寫明咩BFE 警驚地
其實寫到隔菌 pm2.5都夠？

知唔知樂天運嚟香港通常運費幾錢㗎？

呢隻得唔得?想買

佢盒面有寫PM2.5, MIJ

不過唔知係咪獨立包裝，如果係屋企就戴出門應該非獨立都Ok掛🤔

係貴啲，但立體應該好戴啲

店員話聽日中午左右會再有一批

唔sure 佢乜都冇寫嘅 個人唔太建議

可能係去熱門地區先冇？ 啱啱去完掃咗一堆

京阪唔洗諗

知道巴打 我Cancel左訂單

dondondonki
20/7個

提埋大家好去屈人寺買定濕紙巾，會員做緊$19.9，非會員$21.9

日本個d真係唔多建議
大把部都無寫astm level同防唔防bfe pfe

尋日去屈臣氏買仲有好多

今日間間都冇 去左幾區

因為正式講左確診

但佢講明外科應該實無死既

各位大佬而家先發覺屋企冇口罩仲有邊度可以買？

醫院咁機啦好似2蚊個

呢個係咪一啲用都冇？佢乜都冇寫

屋企都係5個人剩返1盒多少少 訂咗3盒2月先到

唔係獨立？

gmarket有

原產武漢個頭
中咗你應該無命告間野

BFE試験（細菌遮斷率約3.0μm）
VFE試験（生物體病毒遮斷約0.1～5.0μm）
PFE試験（懸浮微粒過濾率0.1μm）
三樣入面佢一樣都冇

仁濟部機壞既

呢層唔清楚

之前咁多機會都唔入番盒

astm level 3 bfe同pfe >99% 喎

我買左2款台灣製口罩
又係乜都無寫
但寫明醫療用，係得唔得

多謝我仲排緊9千幾個

夜晚7點個時都勁多人排
唔知排乜
條隊頭無野
原來口罩

撳張圖，放大嚟睇左邊

搏abouthai返貨啦 今日都返左轉

有冇圖

如果真係冇
小妹訂左四盒 應該初四攞到貨
日本代購到訂
$99/50個 可以俾你睇埋我買返嚟嘅單
話係係5層既紡織n95 黑色
但係我都淨係可以比到一盒頂住先
自己同屋企人要用
都喺嗰句好趕急先問小妹啦

在您前面的用戶有： 68407
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

最近更新狀態： 下午10:39:06

唔知以為屈臣氏免費派口罩

自己穩 荃灣西/尖沙嘴

我見唔到20蚊7塊喎，得30蚊5塊

甘應該天日先有貨
售完
伸利：員工

唯有係藥房買用住支那貨

我都決定唔出街了

跪求一盒！

我見佢19000人 我都放棄了

推

叫左朋友係日本空郵比我

LM

我得番4個點頂過年

我都就黎冇
新年留喺屋企算

amazon jp好似唔送來香港

呢款真係無用？

買唔到平嘅口罩啊

炒價大把
平既就唔好諗住等, 要用都要買
好彩一早買定

我嗰陣都有買
但屋企多人 快用哂

聽講無

大家屋企有無多

住邊頭

我都中伏啊 佢個牌寫住抗菌口罩 個盒寫哂日文咁 番到去睇得花粉 又薄 發難財 正仆街

我相信有

肺炎係由病毒引起，口罩係濾唔到病毒
降低感染原因係可以擋住有病毒的飛沫
同埋保護從手到嘴的傳播感染

如果唔信就自己再google下

應該就唔會有人嫌多, 長期作戰
行多幾間搵, 貴都係食炒價

青衣

我貴都唔緊要 但真係貴都無

要唔要俾住10個你先？

遠水不能救近火